Jaan Kibe oli ühes asjas täna kohtu ees aga peale selle Hans Tormi ja töistes kaebdustes ära läinud.
Mõisteti: Teda uuesti wahi all ette kutsuda.
Peakohtumees: JLuik [allkiri]
Kohtumees: JAndresson [allkiri]
                      MHansen [allkiri]
                      JJaama [allkiri]
Kirjutaja: Raudsepp [allkiri]
